如果曾蔭權永續香港特首，今日仲會唔會俾人拉

ICAC 直屬行政長官

證明永續地區領袖嘅問題